剝牙真係好撚驚

等緊見醫生

我受夠喇

D聲好治癒

上個月去左幾似杜牙根
訓喺張櫈上面任人魚肉
我屌你老母

佢唔俾我塞住耳仔聽歌

杜牙根好似仲恐怖

唔會死 驚咩

點解要剝

個心都好痛 睇牙都好貴

小學牙科保健啲牙醫姑娘好撚惡
加埋個時出面等, 成日聽到有人係入面嗌
搞到有少少陰影

智慧齒打橫生

剝兩隻就四千

係呀佢地冇人性嫁
我小四果陣俾牙醫夾硬蚊左隻犬齒到家陣仲記得

我岩岩先剝完，一d 都唔痛喎。剝之前都驚，但係真係無事，定d 黎